{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035880",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/badawa-noeul-hilringhauseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "바다와 노을 힐링하우스"
    },
    "text": "ここはハモ海水浴場まで約2.5kmの距離に位置しています。 そして海の眺めやテラス、やかんなどの施設を提供しています。 また調理も可能で、専用プール、庭園、無料専用駐車場をご利用いただけます。 このホリデーホームにはエアコンが設置されており、別のベッドルーム3つと完璧に整ったキッチン、そしてバスルーム3つが用意されています。 さらに薄型テレビも用意されています。 海と夕焼けヒーリングハウスの近くにはオソルロクティーミュージアムが13kmの距離に位置し、済州中文リゾートも19km離れています。 そして最寄りの空港は済州国際空港で44kmの距離にあります。 また、西帰浦中心部までの距離は30kmで、すべての距離は直線距離を基準とするため、実際の移動距離は変わることがあります。 もう一度確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハモ海水浴場までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "約2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "ホリデーホームにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "海の眺めやテラス、やかんなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホリデーホームで調理はできますか？",
            "answer": "はい、調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホリデーホームにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、専用プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ホリデーホームには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、無料専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホリデーホームにエアコンはありますか？",
            "answer": "はい、エアコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ホリデーホームには何部屋のベッドルームがありますか？",
            "answer": "別のベッドルーム3つあります。"
        },
        {
            "question": "ホリデーホームには何つのバスルームがありますか？",
            "answer": "バスルーム3つがあります。"
        },
        {
            "question": "ホリデーホームにはテレビがありますか？",
            "answer": "はい、薄型テレビがあります。"
        },
        {
            "question": "ホリデーホームからオソルロクティーミュージアムまでの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "ホリデーホームからオソルロクティーミュージアムは約13kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "ホリデーホームから済州中文リゾートまでの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "ホリデーホームから済州中文リゾートまで約19km離れています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は済州国際空港で、約44kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホリデーホームから西帰浦中心部までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "ホリデーホームから西帰浦中心部までの距離は約30kmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 413
    }
}